當大家面對大中華膠可以點做？

我地今次成功令200萬+1人出黎一齊遊行，
係證明我地既策略有用，同時仲有好多人關心香港。

然而，香港可能有2/8既人係大中華廢老，
2/8既人係新移民或新移民既子女。

佢地未必每一個人都係大中華思想，
但就絕大部分都一定係！！！
佢地就好似毒瘤咁周圍同人散播愛國愛黨思想。

佢地所認知既歷史，同埋思維方式
同大陸人係一模一撚樣

唔需要同宜啲人嘈，
我地留番啖氣mon post打文戰仲好

最後，請努力感化港豬父母家人，
好好保護佢地，唔好令佢地變成大中華膠
多一分關心，少一分爭執，就可以拉多一個戰力！

By 父親係不知不覺間被朋黨影響成大中華膠的心痛巴打（覺得已經無得救）

問佢肯唔肯返大陸住睇大陸醫生?
同佢講想唔想佢下一代都係大陸生活

佢下一代咪即話我囉
我唔想呀

你都有會有下一代嘛

到時叫佢返大陸住